［大嗚大放］反種族歧視

平機會原來一直都有攪呢樣嘢
講嘢要小心啲

嗚

sorry
鳴

咁應該點樣稱呼佢哋?

關我𨶙事